砌唔到day off

sem2砌極都砌唔到1日day off
迫我走堂自制day off

3日day off